一通係咪死左?抽唔到新股?

有無人同一情況?

.